突發！郭富城再度喜獲麟兒 曬bb手幸福滿瀉！！！

我 真 係 恭 喜 你

咁早醒

希望個仔第日可以繼承爸爸既身高

唔返學咁早醒嚟把撚呀？？

pH0

好型

美

扯到上太空了。。。

衝

真係恭喜AARON啊

肉便器

快撚啲生多幾個添呀

藤原紀香

大陸婆好生養

行出街都唔知搵唔搵得返佢老婆

恭喜LEON!

終於打破天王生親都係女既縮命

突破天王生女命運

A A汪

「我叫aaron」

好似係仔咋

如果又係女我咪柒到出煙

係leon

肥狗

雞嚟

閪仔仔？

香港四大天王包括張學友、劉德華、郭富城、黎明等人，婚後升格當爸，剛巧都是生女兒。郭富城第二胎寶寶若如傳聞中是男生，將會打破「天王生女」的宿命，因此受到熱烈討論。

咁型嘅閪。。。閪兒子

方媛與她的朋友合照

問題:試找出誰是方媛?

恭喜呀枉快撚啲生多幾個仔添呀！

屌拿星，真係唔知邊個係

A A RON

都冇講仔定女
張圖係粉紅色 分分鐘又係女

小美要搵定窿捐

美人icon?

靚唔靚先

矮仔大行其道

但真係好靚仔

呀媽話好似女黎喎

你唔生娶佢返黎把撚

唔係掛

係呀係以前。。。廢事嘈

為揸跑車而設嘅身高

城城:點解要知

播種的機
真實版

大美人令能到

日日中出大陸妹

死矮仔呢啲垃圾基因仲生咁多

然後佢個仔同你個仔爭女一樣爭贏
因為佢老豆係郭富城

佢會繼承埋爸爸既身家 跑車 但你乜柒都無

咁有錢應該谷得起個身高 有175+加埋老豆個樣已經屈機

Wtf

果然，城城經理人小美回覆《蘋果》時，正式公佈Moka誕下囡囡，她說：「謝謝大家一直關心城城，佢今日想同家分享一件開心事，就係家庭添咗新成員，是一位小公主，肥肥白白好可愛，名字仲未有，暫時叫佢做郭二寶。而家城城響屋企陪伴家人，因為今天亦是佢和太太結婚紀念日，我們團隊亦送咗鮮花同BB用品比佢地！希望佢地一家四口開心幸福。再一次多謝大家的祝福。」問到囡囡似爸爸還是媽媽？小美表示：「寶寶好可愛，未知似邊個。不過肥肥白白好可愛。」

四太天王中，除了城城剛剛成為兩女之父，張學友亦分別有兩個女兒，而黎明及劉德華都各自擁有一個女，至今仍未有一人打破到天王外父命之說。

屌 柒到出煙

姜b

好似日本仔咁, 自細飲奶
真係有幫助，

偷食都只係時間既問題

女仔嚟

岩岩睇啲人話一定係女 係仔既話以佢既性格一定曬命

碌鳩短通常都生女

你覺得日本仔真係高？

姜b 屌 覆錯人

頂 覆錯人 好柒

真係全部生女

柒左

但你依D2米樣7幅射死毒撚靜係繼承到 樣衰76仔既基因 阿 有人要先算啦

美覆我

Hello

明明你呢張改圖 改矮咗我城

佢個樣同髮線已經尾撚哂機

我喺現場 嗰日城城係頂住天花板咁行出黎

細細個就有林寶當玩具玩

佢老婆唔係啱啱先生完咋咩咁快又生

我都係

四大外父

就算佢個仔160 渣住架 FXX-K D女都衝上去幫佢含

就算打直行到入跑車都大把女圍啦

確認是天王的？

屌 身高真係好重要
拉高咗 型咗好多

改圖改得咁細心 改埋個女人個頭既個角度

又一個人生贏家出世

呀枉慾求不滿

標題打錯字
國貨城

我記得有個post
係國貨城老婆同幾個姊妹開party影相
全部都一樣樣
根本搵唔到邊個先係

國貨真心靚仔

上面有人post左圖

第二張
碌咗嗰個post幾頁
都無答案
到而家都未知邊個先係

連登仔得身高可以笑佢
得150都狗衝做佢個仔呀

乜野叫二寶？

果汁糖

四太天王中，除了城城剛剛成為兩女之父，張學友亦分別有兩個女兒，而黎明及劉德華都各自擁有一個女，至今仍未有一人打破到天王外父命之說。